Ik hield dit vol tot ze bijna wild van de lust was, en schreeuwde om krachtiger bewegingen.
Ik heb het niet onmiddellijk nageleefd, maar vervolgde mijn spannende procedure totdat ze het kussen beet in de waanzin van haar lust.
Toen reed ik snel en woedend door, onder geschreeuw van verrukking en extase van haar kant, totdat de grote crisis ons beiden overviel op hetzelfde moment in een perfecte woede en kwelling van verrukking.
ik had eerder verliet de frigging voor zichzelf, en had haar lippen gegrepen en genoten van de glorieuze aanblik van de woedende kronkels van haar kont onder de buitensporige smering van haar wild opgewonden wulpsheid.
Ze stierf weg in zo'n extase van extase dat ze op haar gevallen zou zijn buik maar voor de grip die ik op haar heupen had, en de druk waarmee Ik trok haar glorieuze bodem tegen mijn buik.
Ik gooide mijn hoofd achterover in de lijdensweg van vreugde, en brayed zoals een ezel zoals ik een keer had gedaan voordat hij het weelderige Frankland neukte en de drie wees voelde toegang tot haar baarmoeder dichtbij en knabbel op het punt van mijn pik zo verrukkelijk, net zoals de lieve Ellen het in het bos had gedaan.
Toen ik bij mij kwam zinnen die ik sprak met lieve mama, en ontdekte dat ook zij was flauwgevallen, en was behoorlijk ongevoelig voor alles behalve het krampachtige innerlijk bewegingen van haar heerlijke kut.
Ik trok me terug en legde haar zachtjes op haar kant, een beker water, een spons en een handdoek brengend, opende ik haar prachtige dijen, gesponst en badend in haar kut, waarvan er maar weinig van te zien was de stortvloed van sperma die ik er net in had gestopt.
Ik besprenkelde haar vervolgens gezicht, en ze kwam met een diepe zucht.
Haar eerste uiting was om te zegenen Ik voor de vreugde die ik haar had gegeven, wat eigenlijk te veel was, en toen zij barstte in tranen uit en werd behoorlijk hysterisch.
